<resources>
    <string name="app_name">MS</string>
    <string name="title_activity_splash">SplashActivity</string>


    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="action_logout">Logout</string>
    <string name="my_app_title">Selamat datang</string>
    <string name="hello_world">Hello World!</string>

    <string name="profile">Profile</string>
    <string name="menu">Menu</string>
    <string name="artikel">Artikel</string>
    <string name="contact">Hubungi Kami</string>

    <string name="chose_gallery">You chose the Menu</string>
    <string name="chose_slideshow">You chose Aticle</string>
    <string name="chose_tools">You chose Contact</string>

    <string name="addmenu">Tambah Menu</string>
    <string name="addartikel">Tambah Artikel</string>
    <string name="manage">Pengaturan</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_settings">Settings</string>
    <string name="article_title">Tips Hidup Sehat</string>
    <string name="article_subtitle">45 Cara Hidup Sehat</string>
    <string name="article_text">Kesehatan adalah harta yang tak ternilai harganya. Oleh karena itu untuk tetap sehat orang rela melakukan apa saja. Segala cara yang dilakukan baik yang bernilai medis maupun non medis, dari yang logis hingga yang bernuansa supernatural adalah beragam usaha yang dilakukan oleh banyak orang dari berbagai kalangan untuk senantiasa sehat atau mendapatkan kembali kesehatannya., jika ingin mengetahui lebih jauh lagi tentang hidup sehat klik disini :www.medium.com/@lyokokyoz/tips-hidup-sehat-90b3526fb35
\n\n
Tak jarang cara yang dilakukan menghabiskan banyak biaya dan bahkan juga tak jarang menabrak aneka norma dan logika. Tetapi sebenarnya menjaga diri untuk tetap sehat tidaklah sulit, bahkan juga kadangkala tidak memerlukan biaya sama sekali. Tetapi tentunya butuh ekstra kesabaran dan ketelatenan yang hanya sedikit orang bisa untuk tetap konsisten menjalani. Berikut kami sajikan 45 cara hidup sehat yang dapat dijadikan rujukan untuk tetap sehat dan senantiasa bahagia dalam menjalani hidup. Berikut paparannya.
\n\n
<b>1. Perbanyak konsumsi air putih</b>
\n\n
<b></b>Tahukah Anda bahwa sebagian besar dari kita sebenarnya seringkali kurang minum cukup air setiap hari? Ini tentu hal yang tidak baik sebab seperti kita ketahui air sangat penting bagi tubuh kita. Ini karena kita kehilangan air setiap hari melalui urine, buang air besar, keringat dan pernapasan, sehingga kita perlu mengisi asupan air kita. Sebuah penelitian menunjukkan jumlah air yang kita butuhkan adalah tergantung pada berbagai faktor.

Seperti kondisi iklim dan cuaca, aktivitas fisik yang kita lakukan, dan berat badan, tetapi umumnya kita perlu 2,7–3,7 liter asupan air. Jika muncul tanda2 seperti misalnya; urine berwarna atau agak kuning, bibir kering, mulut kering dan sedikit buang air kecil. Segeralah minum air karena itu tanda-tanda yang muncul karena tubuh mulai kekurangan cairan.

</string>
</resources>
